要吹風支共想吞香港錢，準備迎戰百國聯軍及拒絕賠償因病毒而造成的損失

要打仗了
解決失業率
解決賠償問題